
                      Mucho mejor que la anterior. Está muy bien. No le llego a dar las cinco estrellas porque sigue habiendo partes algo pesadas. Pero buena película en general.
        
            